呢個世界永遠都係一隻手掌拍唔響

淘寶如是 m記如是 溝女如是

傷11 你狂賣廣告就要受？

m記 福喜過後 你賣10蚊麥樂雞就有一定有人食？

厹溝你條女就一定比帽你戴？

呢啲野只係催化劑 導火線咋 所有野都要雙向先會開花結果

所以有時有啲野發生左 唔好淨係歸咎於某一方

把口講就易
個身體好誠實
其實早就已經演變咗香港特色了

人黎既姐